HA講大話 根本唔洗login都睇到

陳沛然醫生頭先upload

推

快d back up

推！！

佢咪講左係唔洗Log in 囉

...睇黎個AEIS真係用咗20年冇郁過

Backup!!

backup咗未

無撚左啦

急証室唔洗login 喎
比d空間啦

HA: 呢個問題我諗你要問番it同事

識play, 特登等佢開完記招先upload

已經睇唔到

push

有冇 backup

已經比人DEL咗

backup?

有冇backup左既手足

仆街無左

back up呢 冇得睇啦

有無人可以保護下陳醫生安全呀

部電腦要login ar

醫管局你哋今次仆街喇請幫我向七警問好

樓主有冇backup

BACKUP！！！！

On9 睇咗一次就冇咗

直播一講已經post咗啦
啲記者好廢

咁快del左

比人del左!!!!!!!!!!

any backup？

Backup

好波

1分鐘就無撚左

好波！！

頭先記招唔係話a&e 唔洗login 咩？

Del一條 up2條

靚波

再Backup

駐急症室警察有無電腦？

急診室唔洗login

點解d片會係咁冇得睇，好撚鬼

陳醫生咁爆料法會唔會出事

Agger

仲有冇野爆
牙膏咁 慢慢出

大家 back up到都back up下 好撚鬼

HK no IT

無左

快D back up

推呀 一大痛腳呀

利申我只係share，唔是backup果個

已back up！唔洗驚，垃圾HA擘大眼講大話

請大量backup

急診室唔洗login
但而家問題尼啦, 急診室會唔會比狗偷影d data, 甚至自己print出尼

移除左⋯

PUSH!!!

PUSH

好驚醫管局話唔夠具體反告陳醫生，希望條片prove到

快back up

睇唔到

POST 上THISAV

lm

全民back up

無法播放影片
這部影片已由使用者移除
擔心陳醫生

今時今日
拎個電話出黎影得已經得
仲洗乜print

已back up

Cut off one head
Two shall take its place

擺上pornhub

陳醫生自己del既 等等先唔好跟車太貼

寫呢個program既人都唔知過左身未成套野睇落勁old school

放多幾個網

我覺得政府好撚驚人講呢件事，成為醫院出賣病人資料係好嚴重既一件事，快d bqckup所有有用既資料

佢唔係話要login
係computer要login咩

陳兩儀youtube講緊單嘢，佢做公立醫院某部門

真
Backup係需要，但睇定啲先廣傳啦

it 狗話: “應警方要求...”

前線警務人員=用完即棄，速龍攞哂彩，所有責任歸現場指揮官，警隊一哥神級推卸！

頭先佢click嗰個位係唔駛login,一開機已經用到

佢係醫學界議員

影響到陳醫生呀屌你老母
BACK完自己睇就算啦

full version

佢應該係repost
因為唔記得遮資料

將條片放上bt, 再share 條seed 出嚟

推

講大話

即刻del back up

BACKUP完唔好咁快掉返上黎啦.. 真係想推陳醫生去死咩

del backup 啊
條片有啲野唔小心爆左出黎

Deleted

Del!!

簡單講，HA意思係
1, system有漏洞
2, 一定唔係自己人做
3, 其他野我唔知

delete 啦 陳醫生 自己放出黎洗鬼你backup

Del哂佢呀

叫佢地del

del呀！

原link已del

請del晒

輪到IT狗接波啦，連登仔大家睇路，有仇報仇

點解要del?

Del 呀

Del片幫幫陳醫生ok?

又改口風話唔使登入就任睇

又del左，請back up

呢條未del 快d del左佢！！！

通知咗

高登嗰邊個 post 拒絕刪片

但有無話要遮咩？同幾時出
一嘢隊死HA

點解條片會無？
白色恐怖？

sor 岩岩無追post

個windows係要AD登入......

點解要叫人del
如果唔做證據廣傳 佢地冒險做到呢個地步為咩？？？

唔該大家冷靜諗下點做先係最好

出左街既DEL左先
依家上面好似有問題
BACK UP左既唔好UP上去住

up

HA改左口

因為有私隱資料無遮

你冷靜！！

個command panel好撚古惑 屌佢

無睇過條片 可唔可以講下點解del? 爆左資料？

係 command panel出事

未del既del左佢

推
保障義士啊

Sorrrr追完post
明大家講咩
我道歉

高登仔 po 咗上 twitter

已被轉載到 telegram 各谷

你自己上高登同小膠子講

del左未？

已經廣傳晒。。。

有義士資料？

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

高登仔好似已經執過段片放返上嚟

過濾版backup

認真答 更新大型系統有好大風險
你睇機場同地鐵就知

高登刪咗 post

GOOGLE過濾版backup

頭先HA個記招兩條發言人咪就係一路扯貓尾，話個系統係有問題，確係唔login都可以睇到。
HA個解釋係啲電腦擺喺急症室當值醫護人員嘅位置，其他人好難用到，而且部電腦要login先入到。
佢喺咁話呢套野用咗廿年，有問題就大家都預咗咁款。講到好似HA冇錯，致歉都冇句，一啲唔好意思都冇，真係痴撚線

有冇人諗過一齊集體訴訟 司法覆核？
或者叫鄺仔動議用權力及特權法查醫管局

點解呢啲實事完全冇人提？

del返未啊

推到HA仆街

推撚爆佢

大家整合一下，呢單嘢真係好嚴重唔可以畀佢過咗就算

陳沛然醫生：我絕對不會供出爆料人，所有事情由我一人承擔。

醫管局呢單病人資料外泄要爆比全世界聽

(留意返)醫管局紅底單野嚴重性已經同送中條例差唔多，甚至更嚴重

極無恥!醫管局惡人先告狀

感謝陳醫生 一日內將香港市民抽離階段性勝利嘅打飛機感覺

原來HA單野 都上左Reddit worldnews

有片有證據 唔使log in㗎， 請back up

第一條link死咗,証明有幾唔想你班人睇到

兩條友講大話呃香港人

嘩，咁仆街嘅

有片有真相呀！
同點點個鼻，叫你信我相差好遠！
香港人只係信證據

backup

醫管局正正仆街

唔好再放上youtube 係咁畀狗檢舉
放thisav, pornhub

即刻踢爆

呢件事唔係講笑 真係好嚴重
香港人唔係最著重私隱問題咩
推多d俾人見到

推上報

HA又要開記招

堆

推勁啲！呢單野係國際級醜聞！

pish

Push